考數學點出貓好？

咁多theory同formula寫係手好似太明顯

笠水唔考唔洗煩

我要拎個2 方便做文員

用cal機

努力溫書 生得聰明d

搵人代考

考之前大嗌
王梓軒請上我身

一定有5*以上

偷偷地問個監考老師